星期日去美國領事館反美示威一定要去, 有成千蚊上街架

反美帝支持中國